有冇巴打覺得出前一丁隻九洲豬骨味變左

以前好似冇咁淡
定係我重口味左